為何我不是一隻醉雞

我想被撿屍
被陌生的黃絲
執回去生不知誰是父親的兒子

圖